(求救）要作關於自由嘅標語，但又唔想咁直腸直肚

全能嘅連登仔可唔可以幫幫手

我終於知咩係愛

我冇坐監

功課自己做